葵涌邨撚 入黎

我捕左4晚, 只聽過一個男仔嗌, 不如約定

你係向內面嗌定點 我向山個邊嗌咗幾日都有人應

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

內 手足大聲d

你係咪叫黑警

無野 自膠 我向外

我都有嗌 琴晚嗌完得一個巴打應我 係咪就係你

I mean 叫黑警還眼

防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

幾時？

向山好慘

有活動出晒去掛

向大帽山個邊好多人嗌喎

向山好似得一個

石圍角有冇人嗌呀屌

向山有人

應該我嚟

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

我超低層 好驚